【七區集會】唔該大家加多一個口號：杯葛黑警記招

對家話日日搞記招窩
目的係咩？唔洗諗都知就係要淺黃變藍
要淺藍變深藍啦
而唔睇佢記招 就係最直接保護自己唔俾人洗腦ge方法
所以七區集會ge時候 加多句口號
杯葛黑警記招

推

唔杯葛... Full gear 去，幫埋佢打燈... 嗱... 唔准曳曳玩laser呀